不如加埋尼奧寵物啦

順便升埋班lihkg支持者 做超級版主

再加埋金幣買賣 睇賭波tips post要比金幣

咁你就發過豬頭啦

唔好話人盲反 睇下有幾多唔同台既會然有不滿先

反省下點解成十人team 管理都咁失敗好過啦

支持

如果ios出埋neopets有完整就好

賭波tips post命中率咁低 不了